有沒人有上開deep web 呢？

最近喺surface web 見到好多有關deep web嘅資料，心思思想download一個Tor黎上deep web ，有沒上開deep web嘅巴打有入門建議？又有啲咩要注意呢？？？

而家出咗名好多有趣既網站都收嗮皮。

咁依家仲有沒野值得睇？